---
title: "Let's talk"
subtitle:  "Weekend started early"
date:  2019-04-09
categories: ["School","Year 2"]
tags: ["SemesterDos"]
---
De productbeoordeling was vandaag. Spannend omdat we geen idee hadden wat het inhield maar het was niets <i>nieuws</i>...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Zal niet een lange blogpost worden maar we hadden onze productbeoordeling vandaag. Ging wel goed het was eigenlijk gewoon een gesprek waar je het ontwerpverslag een beetje aanvult door middel van praten en foto's die er niet in staan. 
Iedereen kreeg ongeveer 10 minuutjes en dan worden er wat vragen gesteld die je kon voorbereiden want ze stonden op <strike>natscho</strike> Cum laude. Na het gesprek heb je weekend eigenlijk. In deze tijd werk je aan je leerdossier voor Professionaliseren, Samenwerken en Empathie. 
Laat ik daar maar eens aan beginnen haha
<br />
<br />
<b><i>Peace out! Girl Scout!</b></i>